(有片) 中共紅三代持槍強姦女下屬 北京警方疑包庇拒調查

中共紅三代持槍強姦女下屬 北京警方疑包庇拒調查

【大紀元2019年12月23日訊】父親是河南一家大型央企的負責人，她中學後赴美留學，歸國後經引薦進入一家名為「美好世界航空集團」的公司，未想卻遭遇一場惡夢。

據自由亞洲電台報導，北京發生一起強姦疑案，涉案者據報是一位中共元老的親屬，受害的90後女孩W小姐自稱受到身為太子黨的老闆污辱，報警求助卻不受理，知情人士也被迫滅聲。

現年28歲己離開中國的W小姐接受自由亞洲電台訪問時說，她父親是河南一家大型央企的負責人，中學階段在重點中學，後赴美留學，2017年學成歸國。

回國後，她獲得兩位企業老闆引薦，進入一家名為「美好世界航空集團」的公司從事影視和廣告策劃的工作，該公司老闆趙磊，據稱是中共元老謝覺哉的外孫。

據她稱，去年8月底的一天，老闆趙磊故意將她一個人留在辦公室，並持槍威脅強姦了她，直到一個月後，她發現自己懷孕，但又不敢告訴家人。後在朋友的鼓勵下，於去年10月16日到北京市朝陽區東壩派出所報案。但接下來的事情則遠遠超出了她的意料。

據W小姐說，她報案後，因為趙磊涉槍，東壩派出所很快將他抓到了派出所，W小姐則被安排去婦產醫院做檢查和人流，並檢測DNA。但沒想到當晚趙磊就被釋放，此後，事情就不了了之，辦案員警和醫院方面也不再回應她。

W小姐說，後來發生的一系列事情讓她感到恐怖。最先勸她報警的一個朋友，本來是一個從事危機處置的公司老闆，也有一些關係，但後來卻突然消失了一段時間，再次現身的時候卻少了一根手指。朋友說是遇到了麻煩，但她也不敢多問。

自由亞洲電台報導，W小姐在採訪中多次情緒崩潰痛哭，她表示，從事發到現在，她都不敢告訴父母，害怕他們被牽連。一個多月前，以旅遊的方式逃離了中國，才敢出來說這些事情，但依然不敢公開全部資訊。

自由亞洲致電北京朝陽區東壩派出所，該所人士稱，如果需要查詢相關資訊，必須上門去找實際負責的警察。儷嬰婦產醫院則以涉及當事人隱私為由，拒絕提供資訊。

一位知情人張先生對自由亞洲表示，他知道趙磊屬紅色權貴家族後代，並且具有強大的人際關係網，和公安部的高層，中共政治局常委級的高官都認識。

張先生還指出，趙磊和W小姐的事情他知道一些，趙磊也親自打電話找過他，他感覺到趙磊不好，因此才刻意疏遠。但他表示，事情太複雜，他也不能去過問此事。

該知情人還透露，趙磊的生意也顯示出其龐大的人脈，比如，他的業務裡有航空餐配送，以及從山東產地為多家大型國有銀行的食堂配送食材，一個月的營業額甚至高達數億元，這些都不是一個普通人能做的事情。

據趙磊的個人社交帳戶顯示，趙磊1994年畢業於北京外國語大學，其擔任法人的美好世界航空集團成立於2016年3月，他的生意，幾乎涵蓋了現在的絕大多數的領域，比如到航空、航太，軍工等。

責任編輯：林詩遠

Source

好正常既事

包庇 香港日日都有黑警包庇啦

Push

姦污？邊個污d

個fd冇左隻手指cls

劉在石

誰大誰惡誰正確

呢單新聞 大陸微博夠閪膽報咩 戇鳩！

個受害者同佢朋友都有啲背景

都搞成咁

平民𠴱啲真係唔敢想像

燒上去

黨會感謝你比佢姦

平民百姓就係高官既肉便器

班藍絲父母快D送自己嗰囡 或者自己獻身上去俾黨屌啦

正呀
大家睇下祖國幾文明幾好？
陽光司法呀

所以話中國幾先進都係咁樣
人既內心仲停留o係原始社會, 邊個權力大就做咩都得
你住中國就算幾有錢都唔會覺得安全,
黨要錢既時候隨時可以搶你既, 你敢上訪就打到你殘

This is 支那

當自己唔夠人地有權有勢
變成被壓迫既一方
就走去西方國家申訴

呢單中產有d背景都係咁
藍絲係再lower level

如果係普通平民嘅話佢一早變咗浮屍亦唔會有呢一單新聞

但今次佢係有背景嘅人士 起碼可以出嚟發聲至少唔會變浮屍

更正番：任何支那人under班共狗都係黨既肉便器

好似奇咩

細過睇九品芝麻官覺得好荒謬

支那日常

好快被自殺

唔係國產零零柒咩？

日常

佢地唔會覺得冇公義
只會怪自己後台唔夠硬

推

廣州女教師離奇墮亡 全身有掐痕似被拖拽過 公安表示無可疑

不意外

馬雲嗰埋抄哂家啦，係大陸做官就係皇帝，普通人賤過地底泥，送堆藍絲返去做肉便器解救下啲雛妓、大學生性奴咪幾好。

佢算執返條命仲唔多謝偉大 啲蛋？

乎合蟈蜻

中國人從來都唔係追求公義
佢地冇事既時候就做剝削人果個, 對各種社會不公視而不見
到自己有事既時候先出黎扮受害者
每個中國人都只係爭取緊做剝削人果個 ,
你有見過有中國人願意犧牲自己利益, 去追求公義咩?
有, 極少數好似劉曉波, 趙紫陽呢d lo ,但係肯定唔會係好似呢件事既事主

睇下《天注定》就知
只係冰山一角

天滅中共 尻都屈斷佢

劣等民族幾十年都冇進步過，仲係流於追求物質
佢地窮過，知道窮有幾慘，但係未試過有民主自由，唔會有「失去自由」既感覺

成班仲愛国愛黨 證明佢地覺得無所謂

中國痴撚線 仲恐怖過黑社會100倍

個女仔屋企本身都係有錢，

多數都有份壓榨底下層

同香港好似啊
強姦？無
輪姦？無
點解家屬唔出聲？因為話要斬哂你d手指
好似呢？

乜鳩趙紫楊係咪想講趙連海
趙紫楊只係一件中共權鬥失敗者

廢老: fake news

大陸只要你攪得大單野最後紅三代或者佢老豆都會暗暗地比人攪
雖然表面都係會打壓你

貝勒爺想屌民女有咩問題

等到件事淡化左 過返一年半載

個女受害者就會變浮屍 到時自然冇人記得佢

冰山一角

好似京A88事件咁攪大佢就得

女仔坐得靚已經引人犯罪
再加⬆️生干中國呢𠆤囯度

中國d 女星 會唔會全部都有訓過？

商朝
周朝
秦朝
漢朝
隋朝
唐朝
宋朝
元朝
明朝
清朝
共朝

嫁埋比佢囉

班支那賤畜根本唔會在乎，佢地永遠覺得其他人既慘況唔會發生係自己身上

我決定將全副身家捐比美國，希望美國出兵打9支那

支那國 不意外

有更多黑暗醜惡根本唔會有傳媒敢報

邊有傳媒得國家發言人

他國事務 做隻豬慢慢瞓啦
屌我哋手足反中反共 到頭來俾你最愛嘅共產黨強姦
仲好意思話人哋反中亂港
下世唔好做支那人

口裡說不 身體卻很誠實

咁唔愛國去美國讀書 抵死啦

很可悲的不意外

爆到出香港已經黃左啦，擺明上面有人做佢

全世界都有
係中國特別多

push

平民day1 就唔敢出聲
根本唔會有新聞出

黨給了你享受嘅機會，仲唔感謝黨？

話我刻薄都係咁講
你班支那人唔仆街唔知痛

手足冇埋隻眼 冇埋隻腳 冇埋條命啦

大陸仲有啲封建村落會買女人翻去生仔添

This is China.

up

呢個地獄鬼國必須要滅亡，地球嘅危機先會解除

女蝗一出世就係共天使

早睇咗了

前男友係事發後發覺佢俾人收買先分手?還是事發前已分手?

這就是中國
港豬很喜歡的中國

終有一天呢班人會被清算，就要當年到處作惡的納粹黨員一樣

唔好跟車太貼

不過支國不嬲都有啲咩潛規則嘢，唔肯就範咪變性侵囉

中共係咁架啦
呢個就係你地支那人一直擁護嘅中國
你估有事前佢會話中共有問題咩
條女只係自食其果

推上TWITTER

所以趁而家鬥盡班支那人
剷唔曬香港人就做condom

呢係一場代理人之爭黎

係香港好似大陸
唯一唔同係香港人仲會咬住唔放

人地有頭有面有錢有地位，睇得起你先寵幸你乍，都唔識感恩仲要話人強姦？

應該港人港地好多藍屍都係咁諗

無可疑

自古以來都係咁
水滸傳高俅個仔
連禁軍教頭林沖老婆都搞

我地仲睇得到 即係上邊都唔再禁住單野
條仔大獲了

老豆係央企高層
去美帝留學，畢業後靠關係做好工
算唔算社會主義鐵拳

勸她報警的一個朋友

再次現身的時候卻少了一根手指

姦完無滅口都算係咁

豹哥？

一日未燒到弱智藍絲身上 佢地都會繼續愛國愛黨

中共不滅 天理不容

1月1日 元旦大遊行
維園見!

呢件事可以係香港搞撚大佢呀，有位插柒支共就插，要全世界知道

高衙內？
佢唔係西門大官人咩

你還有黨呀

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

中國有法治

屌

分分鐘條女有份屌我地廢青
係時候比d強國人睇清自己國家